[藍絲kol] 普通話太好被誤以為是內地人

曾xx藍絲新片澄清自己係中國香港人，後面一路播住中國加油
條友轉軚轉得咁快，唔好再翻嚟香港呀
一早unsubscribe左